點睇嗰啲鍾意收兵嘅女同事?

朝早又講早晨, 走又放byebye
隔住口罩都睇到佢笑住同你講野
總之好多癲野

同佢講今晚爆房

女同事：講句早晨拜拜就收兵，毒撚真是好L煩

講早晨byebye就叫收兵
毒撚真係好痴線

打招呼又要比你話收兵
唔打招呼又比你話西面
放低一句俾你：唔好FF咁多

講早晨byebye就叫收兵
毒撚真係好L痴線

認真答你。你可以同佢做朋友先唔好將成年事太上心。佢有佢收兵,你有你當佢係雞。當然啦表面上大家都笑哈哈好NICE。 Friend zone左先起碼可以間中出去飲野知佢生日之類。 咁人生有高低起伏,佢分手/低谷時你就自然有機會食。
重點係唔好太上心,咁你就唔會反感人地收兵,食唔到就食唔到唔會世界末日

講bye bye 好正常

你只可話佢有禮貌。

你係咪眼紅人地人緣好 打招呼都叫收兵

公司個清潔姐姐日日都同我主動講早晨
是咪做左兵

我都會講早晨,byebye
不過我係毒撚......